辦公室情境題

想問吓一男一女同事各有家庭但食飯時間差唔多日日一齊行街放工又等埋一齊走兩個有私情嘅機會率係？

柒頭0%
靚99%

100%

你跟蹤下就知道